Maar het was niet zo duidelijk Mr. Provis (Ik besloot hem te bellen door de naam), die voorbehouden zijn goedkeuring aan Herbert deelname totdat hij hem gezien en vormde een positieve beoordeling van zijn aangezicht.
